[
    {
        "randomId": 190
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    }
]